原來最可笑嘅係我，初戀只係一廂情願

一直以為同你一齊果時好開心，每次你有要求我都盡力滿足你，而且係你同我講你愛我先，係你令我第一次感受到愛情，但係每次想有進一步發展你都避開我，今日你終於肯老實同我講你有男朋友。
點解，點解當初你要拖我隻手，點解，點解當初你要同我商量未來。
我仲以為我地只要堅持就一定挨得到long D，原來我只係用黎攝時間，只係你既ATM。係懷疑你果一刻開始，我就已經做咗最壞打算，係當你承認嘅時候，我強忍住心碎扮到早有準備，而你就若無其事一樣。但你知唔知道我嘅心有幾痛，本來支持我每日返工嘅動力就係你，希望可以升職加薪，然後可以係香港買樓成家立室又或者儲錢到財務自由後可以去你住嘅地方過上輕鬆嘅生活，但係而家，我真係唔知可以點生活落去

巴打 加油
人生中總會遇到幾個仆街專呃人感情

雞

加油 看開點

除左恭喜之外都唔知講咩好

喊完之後好返啲，但係可以點樣重拾心情生活呢，而家成個人冇矖方向，我都想可以被人愛著

過來人 好彩既係我已經過左最難捱既日子
加油啊ching

水泡。 我都做過
當經驗, 之後你就識分什麼是好女仔, 什麼是臭雞了

請教大師

嘩
追擊到黎呢度